邊個再系波台笑肥絲 姐系同我作對

我唔會比人恰佢

你老母比我屌緊

垃圾肥絲收皮喇

月糹

Hahaha

Ching果然關心弱能人士

有冇妹系？

咩料係咁負皮 肥絲做錯咩

啲負評係比你 唔關傻閪大隻事

秒

我做錯咩呢 保護女仔都唔岩？

dllm狗公

系

假 收皮啦

點撚樣呀你又

肥絲真人係咪呢度成日有人扮J圖呃人入去睇嗰個肥婆youtuber

都估到你兩個弱智係fd架啦

所以你同cos 天作之合

支持